{"id": "728662243957596160", "handle": "HillaryClinton", "text": "Imaginemos un ma\u00f1ana en el que ning\u00fan ni\u00f1o crezca bajo las sombras de la discriminaci\u00f3n o la deportaci\u00f3n.\nhttps://t.co/WKMGJ0kE5k", "is_retweet": "False", "original_author": "", "time": "2016-05-06T19:06:31", "in_reply_to_screen_name": "", "in_reply_to_status_id": "", "in_reply_to_user_id": "", "is_quote_status": "False", "lang": "es", "retweet_count": "929", "favorite_count": "1724", "longitude": "", "latitude": "", "place_id": "", "place_full_name": "", "place_name": "", "place_type": "", "place_country_code": "", "place_country": "", "place_contained_within": "", "place_attributes": "", "place_bounding_box": "", "source_url": "http://twitter.com", "truncated": "False", "entities": "{'user_mentions': [], 'symbols': [], 'urls': [{'display_url': 'amp.twimg.com/v/7ecc12d6-f10\u2026', 'expanded_url': 'https://amp.twimg.com/v/7ecc12d6-f108-4d60-bc6e-5f3e31f12594', 'indices': [106, 129], 'url': 'https://t.co/WKMGJ0kE5k'}], 'hashtags': []}", "extended_entities": ""}