{"created_at": "Sat Oct 28 14:02:48 +0000 2017", "id": 924275257460084736, "id_str": "924275257460084736", "text": "RT @binbin59300: Autant Macron met les formes pour parler \u00e0 Merkel, Juncker ou Trump, autant il infantilise son m\u00e9pris pour ceux qui\u2026 ", "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 498794298, "id_str": "498794298", "name": "PDF2", "screen_name": "Pomdapi78", "location": "78100", "url": null, "description": "Relations Publiques - International - Europ\u00e9enne convaincue", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 953, "friends_count": 1197, "listed_count": 248, "favourites_count": 66, "statuses_count": 106539, "created_at": "Tue Feb 21 12:39:01 +0000 2012", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 28 05:45:09 +0000 2017", "id": 924150020546449409, "id_str": "924150020546449409", "text": "Autant Macron met les formes pour parler \u00e0 Merkel, Juncker ou Trump, autant il infantilise son m\u00e9pris pour ceux qui\u2026 https://t.co/Us2mjpJry9", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4885776645, "id_str": "4885776645", "name": "Binbin \u0646 #Faire", "screen_name": "binbin59300", "location": "Hauts de France", "url": null, "description": "Chti'rurgien lib\u00e9ral par vocation. Perdu dans une France factice. Citoyen d'une dictature m\u00e9diatique. Po\u00e8te revendic'actif \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd34 #MerciFF #Faire @ObjectifFrance", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3547, "friends_count": 3623, "listed_count": 121, "favourites_count": 14905, "statuses_count": 35110, "created_at": "Sun Feb 07 21:04:37 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707566948389920769/ei10mCzU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707566948389920769/ei10mCzU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4885776645/1474060793", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 923978282617442304, "quoted_status_id_str": "923978282617442304", "quoted_status": {"created_at": "Fri Oct 27 18:22:43 +0000 2017", "id": 923978282617442304, "id_str": "923978282617442304", "text": "\"Je ne suis pas non plus le P\u00e8re No\u00ebl.\"\nEmmanuel Macron lors de sa visite \u00e0 Maripasoula en Guyane :\n@hugoclement\u2026 https://t.co/6nkr6hulcs", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 743432061088899073, "id_str": "743432061088899073", "name": "Quotidien", "screen_name": "Qofficiel", "location": null, "url": "http://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes", "description": "Compte officiel de l'\u00e9mission #Quotidien pr\u00e9sent\u00e9e par Yann Barth\u00e8s, diffus\u00e9e du lundi au vendredi \u00e0 19H20 sur TMC.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 389297, "friends_count": 485, "listed_count": 1378, "favourites_count": 507, "statuses_count": 4328, "created_at": "Thu Jun 16 13:16:30 +0000 2016", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902579143916716034/bmGNF5CJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902579143916716034/bmGNF5CJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743432061088899073/1481456563", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Je ne suis pas non plus le P\u00e8re No\u00ebl.\"\nEmmanuel Macron lors de sa visite \u00e0 Maripasoula en Guyane :\n@hugoclement #Quotidien https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [{"text": "Quotidien", "indices": [113, 123]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [100, 112]}], "symbols": [], "media": [{"id": 923965647201230848, "id_str": "923965647201230848", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "url": "https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_url": "pic.twitter.com/FhQs9oSb4M", "expanded_url": "https://twitter.com/Qofficiel/status/923978282617442304/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 29200, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/720x720/B3Jrv46cr6qzCtuA.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/240x240/t5DxuLpkctMxBc-u.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/pl/5DgNQJ9J2dy0G-Yo.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/480x480/zfmpPktBcDRebP5E.mp4"}]}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 923965647201230848, "id_str": "923965647201230848", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "url": "https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_url": "pic.twitter.com/FhQs9oSb4M", "expanded_url": "https://twitter.com/Qofficiel/status/923978282617442304/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 29200, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/720x720/B3Jrv46cr6qzCtuA.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/240x240/t5DxuLpkctMxBc-u.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/pl/5DgNQJ9J2dy0G-Yo.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/480x480/zfmpPktBcDRebP5E.mp4"}]}}]}}, "quote_count": 50, "reply_count": 63, "retweet_count": 209, "favorite_count": 261, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6nkr6hulcs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/923978282617442304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [100, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Autant Macron met les formes pour parler \u00e0 Merkel, Juncker ou Trump, autant il infantilise son m\u00e9pris pour ceux qui ne sont rien! D\u00e9testable https://t.co/ip1yPDNN60", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ip1yPDNN60", "expanded_url": "https://twitter.com/Qofficiel/status/923978282617442304", "display_url": "twitter.com/Qofficiel/stat\u2026", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 21, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Us2mjpJry9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/924150020546449409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 923978282617442304, "quoted_status_id_str": "923978282617442304", "quoted_status": {"created_at": "Fri Oct 27 18:22:43 +0000 2017", "id": 923978282617442304, "id_str": "923978282617442304", "text": "\"Je ne suis pas non plus le P\u00e8re No\u00ebl.\"\nEmmanuel Macron lors de sa visite \u00e0 Maripasoula en Guyane :\n@hugoclement\u2026 https://t.co/6nkr6hulcs", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 743432061088899073, "id_str": "743432061088899073", "name": "Quotidien", "screen_name": "Qofficiel", "location": null, "url": "http://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes", "description": "Compte officiel de l'\u00e9mission #Quotidien pr\u00e9sent\u00e9e par Yann Barth\u00e8s, diffus\u00e9e du lundi au vendredi \u00e0 19H20 sur TMC.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 389297, "friends_count": 485, "listed_count": 1378, "favourites_count": 507, "statuses_count": 4328, "created_at": "Thu Jun 16 13:16:30 +0000 2016", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902579143916716034/bmGNF5CJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902579143916716034/bmGNF5CJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743432061088899073/1481456563", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Je ne suis pas non plus le P\u00e8re No\u00ebl.\"\nEmmanuel Macron lors de sa visite \u00e0 Maripasoula en Guyane :\n@hugoclement #Quotidien https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [{"text": "Quotidien", "indices": [113, 123]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [100, 112]}], "symbols": [], "media": [{"id": 923965647201230848, "id_str": "923965647201230848", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "url": "https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_url": "pic.twitter.com/FhQs9oSb4M", "expanded_url": "https://twitter.com/Qofficiel/status/923978282617442304/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 29200, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/720x720/B3Jrv46cr6qzCtuA.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/240x240/t5DxuLpkctMxBc-u.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/pl/5DgNQJ9J2dy0G-Yo.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/480x480/zfmpPktBcDRebP5E.mp4"}]}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 923965647201230848, "id_str": "923965647201230848", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNKZgyTXkAA-iAN.jpg", "url": "https://t.co/FhQs9oSb4M", "display_url": "pic.twitter.com/FhQs9oSb4M", "expanded_url": "https://twitter.com/Qofficiel/status/923978282617442304/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 29200, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/720x720/B3Jrv46cr6qzCtuA.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/240x240/t5DxuLpkctMxBc-u.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/pl/5DgNQJ9J2dy0G-Yo.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/923965647201230848/vid/480x480/zfmpPktBcDRebP5E.mp4"}]}}]}}, "quote_count": 50, "reply_count": 63, "retweet_count": 209, "favorite_count": 261, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6nkr6hulcs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/923978282617442304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [100, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "binbin59300", "name": "Binbin \u0646 #Faire", "id": 4885776645, "id_str": "4885776645", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1509199368239"}