{"created_at": "Sat Oct 28 14:00:20 +0000 2017", "id": 924274636736679938, "id_str": "924274636736679938", "text": "RT @pravyprostor: Trump: Brit\u016fm p\u0159er\u016fst\u00e1 p\u0159es hlavu isl\u00e1msk\u00fd extremismus https://t.co/JyQ5dOL9mN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1294114764, "id_str": "1294114764", "name": "David Ma\u0148\u00e1k", "screen_name": "David_Manak", "location": "Evropa", "url": null, "description": "Valach v exilu - tak r\u016fzn\u011b, \u0160vajc, Rajch, Praha. Ze sv\u00fdch krvav\u00fdch dan\u00ed eurodotuji konkurenty. Efektivn\u00ed zdan\u011bn\u00ed v \u010cR 2015 bylo 91%. Hejty jsou soukrom\u00e9.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 271, "friends_count": 489, "listed_count": 15, "favourites_count": 17164, "statuses_count": 15066, "created_at": "Sun Mar 24 07:43:40 +0000 2013", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Prague", "geo_enabled": true, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877634752991440896/oqvpcyUu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877634752991440896/oqvpcyUu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1294114764/1500009087", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 28 12:42:57 +0000 2017", "id": 924255163455504384, "id_str": "924255163455504384", "text": "Trump: Brit\u016fm p\u0159er\u016fst\u00e1 p\u0159es hlavu isl\u00e1msk\u00fd extremismus https://t.co/JyQ5dOL9mN", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966901314, "id_str": "966901314", "name": "Prav\u00fd prostor", "screen_name": "pravyprostor", "location": null, "url": "http://pravyprostor.cz", "description": "Prav\u00fd prostor - politika, z\u00e1bava, koment\u00e1\u0159e", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 267, "friends_count": 176, "listed_count": 6, "favourites_count": 115, "statuses_count": 6495, "created_at": "Fri Nov 23 22:01:39 +0000 2012", "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2887228474/026fa9ea5e4b0f31a0d1230a4a16faf8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2887228474/026fa9ea5e4b0f31a0d1230a4a16faf8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966901314/1462687151", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JyQ5dOL9mN", "expanded_url": "http://pravyprostor.cz/trump-britum-prerusta-pres-hlavu-islamsky-extremismus/", "display_url": "pravyprostor.cz/trump-britum-p\u2026", "indices": [55, 78]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "cs"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JyQ5dOL9mN", "expanded_url": "http://pravyprostor.cz/trump-britum-prerusta-pres-hlavu-islamsky-extremismus/", "display_url": "pravyprostor.cz/trump-britum-p\u2026", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [{"screen_name": "pravyprostor", "name": "Prav\u00fd prostor", "id": 966901314, "id_str": "966901314", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "timestamp_ms": "1509199220247"}